對住個藍絲上司好辛苦

好想轉工。 但又要供樓。 唉

要供樓都咁on9
佢紅黃藍綠關你差事呀